［有圖］有冇人知呢條係咩屎嚟

毛巾上面冇啦啦有條咁嘅嘢
平時唔用都係掛喺度
條屎大條過平時喺牆見嗰啲神獸屎
簡直係動物界嘅警棍屎

有冇專家知係壁虎屎 老鼠屎 定雀屎嚟？
照計就唔係人屎嘅

老鼠屎黎

JED

有漢他病毒,樓主RIP

Oh shit
但我Google 見啲老鼠屎好似冇咁長？

老鼠屎唔係一粒粒既咩

係囉 我覺得個長度似魚屎 但冇可能架

似蝦腸

巴打唔好嚇me

講下又幾似

呢排都冇食蝦
究竟哪兒來的屎

蟑螂屎都係一粒粒

鹽蛇屎？

四腳蛇